標普再降機管局獨立信用狀況至「bbb+」年內第三次降級

"評級機構標普因應漫長的交通復蘇而將機管局的獨立信用狀況（SACP）評級下降一級，由「a-」降至「bbb+」，已是年內第三次下調機管局的SACP。但機管局的評級應與港府評級一致，故於今日（11月27日）確認機管局「AA+」長期發行人及發行評級。"

向垃圾評級進發

一個整整成年無咗9成收入仲要負債過千億嘅機構可以仲有investment grade評級都算執撚到啦 本身都諗住無得飛都會去機場食咗嘢消費吓當支持雞管局但有禁制令就無辦法幫啦

仲要入股垃圾珠海機場

推

信中央信港府，冇事